球證 旁證 足協 足委 足總都係我既人

你點同我鬥啊
咩話790比360?